{
    "question": "Pendaratan pada lompat harimau menggunakan. A.Kepala B.Tangan. C.Kaki. D.Punggung ~TOLONG DIJAWAB SECEPATNYA BEBERAPA JAM LAGI DIKUMPULKAN TERIMA KASIH!;~\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. Kaki</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu-!!</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.Kaki</p><p>semoga membantu</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "6alat-yang-tidak-dipakai-dalam-senam-irama-adalah-a-bola-b-pit-216",
            "question": "6.alat yang tidak dipakai dalam senam irama adalah    a. bola\r\nb. pita\r\nc. simpai \r\nd. kuda pelana\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>J</strong><strong>a</strong><strong>w</strong><strong>a</strong><strong>b</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>:</strong></p><h2>D.kuda pelana</h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>Alat senam irama yang menyerupai seperti botol disebut gada atau tongkat.</h2><h2>Tali. Dalam senam irama, tali digunakan oleh pesenam untuk membuat koreografi gerakan yang bisa berupa ayunan, lingkaran, atau bentuk angka delapan.</h2><h2>Simpai atau hoop. ...</h2><h2>Bola. ...</h2><h2>Tongkat. ...</h2><h2>Pita.</h2><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-otot-bagian-bawah-872",
            "question": "Contoh otot bagian bawah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>otot kaki, otot betis dll </p><p>semoga bermanfaat ^^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-besar-sudut-terkecil-pada-pukul-0630pukul-1030-dan-pu-941",
            "question": "Tuliskan besar sudut terkecil pada pukul 06.30,pukul 10.30 dan pukul 09.00\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>06.30</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jawab-sebutkan-3-macam-alat-yang-digunakan-dalam-senam-irama-ja-231",
            "question": "Jawab:    Sebutkan 3 macam alat yang digunakan dalam senam irama!\r\nJawab:\r\nSebutkan\r\nan 3 macam gaye\r\n\u041frena\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>holahop </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah setau aku itu aja</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p> </p><p>Tali,simpai atau hoop,dan bola</p><p> </p><p>maaf kalau salah :)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-kegunaan-pentingnya-kita-melakukan-olahraga-193",
            "question": "Jelaskan kegunaan pentingnya kita melakukan olahraga\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tubuh kita bisa menjadi sehat</p><p>terhidar dari penyakit </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>makah tubuh sehat dan bebas dari penyakit mematikan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-bagan-perkaraborgan-sistem-gugur-poda-cabling-olarhaga-bo-997",
            "question": "Buatlah Bagan Perkaraborgan sistem\r\ngugur Poda cabling olarhaga bola volly\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>iiiiiihuyhhf6vdrvsv svs s 3</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-anda-ketahui-tentang-permainan-bola-basket-526",
            "question": "Apa yang Anda ketahui tentang permainan bola basket?\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Bola basket adalah olahraga bola berkelompok yang terdiri atas dua tim beranggotakan masing-masing lima orang yang saling bertanding mencetak poin dengan memasukkan bola ke dalam keranjang lawan.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>bola basket adalah bola yang terdiri atas dua tim </p><p>permainan bola basket terdiri dari empat babak </p><p>dan setiap babaknya terdiri dari 10 menit </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dampak-yang-terjadi-pada-seseorang-yang-melakukan-hubungan-seks-b-418",
            "question": "Dampak yang terjadi pada seseorang yang melakukan hubungan \r\n seks bebas adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kehamilan di usia muda.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-tolak-peluru-dimana-awalan-menyamping-sudut-lemparan-dina-386",
            "question": "Gerakan tolak peluru dimana awalan menyamping sudut lemparan dinamakan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gaya ortodok</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kl salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "fungsi-dari-gerakan-kaki-dari-renang-gaya-bebas-adalah-sebagai-979",
            "question": "Fungsi dari gerakan kaki dari renang gaya bebas adalah sebagai.....    2 poin\r\na. Peluncur gerakan\r\nb. Sumber tenaga\r\nc. Tenaga pendorong atau tenaga penggerak\r\nd. Tenaga peluncur atau tenaga penggerak\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. Pendorong atau tenaga gerak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Karena kaki dapat mendorong dan menjadi tenaga gerak pada saat berenang</p><p>[tex] \\purple{\\fcolorbox{blue}{yellow}{\\boxed{\\red{x \\: c \\:  s\\: m}}}}[/tex][tex] \\purple{\\fcolorbox{blue}{yellow}{\\boxed{\\red{semogamembantu}}}}[/tex]</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}